點睇朝朝比錢去頭等企位果D人?

明明後幾卡大把位企